如果youtube請左個中國公民做員工，咁個員工是咪有責任維護國家安全?

根據中國國安法

第十一條
中華人民共和國公民，一切國家機關和武裝力量，各政黨和各人民團體，企業事業組織和其他社會組織，都有維護國家安全的責任和義務。

國家有任務有冇得拒絕

公民？居民咋

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)